一人一個細細個錯誤嘅認知

以為乙個=兩個
去嘉年華見到有個攤位話免費禮品乙個，條友只係派一個禮物畀我，我以為佢恰鳩我搞到唔開心咗全日

以為每個人都有機會生兒育女

以為日文係蘿蔔讀😂😂大個先知蘿蔔頭係日本人係中國人改嘅花名😂

恒管係大學黎

安全套一定安全

香口膠會痴腸

利申：大個左食親都會吞

以為食咗粒生果嘅種子 就會喺頭上面開花

M巾係俾大肚婆用

以為用屎忽生bb

木糠布丁用木碎做

以為自己性無能

買親六合彩都以為一定會中頭獎，跟住狂發白日夢，睇下嗰筆獎金點樣洗。

納粹黨係會納好多稅既黨

你有戴套姐，人地冇戴呀嘛

以為BB喺肚臍生出來

睇電視 成日有人打完紅中🀄️ 就會有人嗌食
所以以為係鬥快搵到紅中

以為M巾係直接貼落皮膚上面

以為老師係咩都識

以為電視節目係直播

以為非洲人係曬到咁黑

努力一定會發達

警察=好人

大個仔就會有女朋友

黑人沖涼會甩色

掹完電缺會唔敢摸個插頭d金屬位
驚d電未走哂

認為月亮會跟我行

以為笑就係開心，喊就係傷心

幼稚園個數字表得1至100
以為最大既數得100

以為扑一次野就會一路生仔
要絕育先停 唔絕會一路一路生 一年一件

岩呀，閪皮

個足球一定要掂到網先叫入波

以為地主公公真係地底有個阿伯食你啲香

以為華府 = 中國政府
引伸咗一個問題就係咁到底白宮係咩國家

細個覺得其他人係機械人/半機械人。
大個發現原來係無錯

細個以為M巾2塊護翼係硬膠 第一次嚟M就要比老母拉去醫院開刀介2下去攝護翼去固定塊M巾 搞到第一次嚟M唔敢同老母講 同同學討論完原來係貼底褲先敢同老母講

細個阿爸就話陣間比個官你做好唔好，我真係以為係個職業我大個要去做

以為「外國」係一個國家

以為m巾好似底褲咁著住

去到1999年12月13日
聽到人地成日講咩新開始
以為全個世界會自然reset
所有住緊既樓都會冧
係咁叫老母快d走
煩左老母好耐佢先話唔會

以為夜晚播成龍

以為女人嘅肚臍係閪窿

鼻塞係因為太多鼻涕塞住

細個以為數字淨係去到十位
見到例如399 我會將佢地加哂 變咗3+9+9=27
個陣同老母行過地產舖
我仲指住話好平呀

以為kiss會生BB

以為變左個大人就會好開心

仲有細個唔知西瓜係斷磅計嚟賣
成日見到幾蚊個
係咁問老母做咩咁醒平都唔買多啲返去食

初戀會一生一世

警察係好人

以為m巾係尿片

細個嗰陣 除哂我家姐個Barbie公仔啲衫

發現個公仔對波係無lin嘅 就以為所有女人對波都係無lin嘅

明明真係用木糠整

我試過掂之後靜電

以為睇戲嗰d地震 海潚 UFO係真實發生嘅事

老豆成日話返工搵錢
以為搵錢=打開個櫃桶有好多散紙係咁執

97 年後係世界末日
因為成日聽講97 之後冇架啦
97 年年尾晚晚叫醒老母問我地係咪就黎死

有紋身都係黑社會

細個阿婆同我講洗乾淨既錢先可以用 佢果d唔乾淨所以唔比我買玩具
越大越覺得呢句野好詭異

老先會死 細路仔唔會死

直至有個老師上堂講佢曾經有個學生好細個就血癌死左佢好心up 個啲野 先知原來死唔係老人家先會

個時小一 記得好清楚

好人有好報，世界有公義，完。

電視播啲新聞報導會大結局

近視唔可以揸飛機

細個想快d大
以為大個咗就唔會俾人管 會自由

打電話會變身

電視機入面有人仔

以為讀到大學既人好勁，係人中之龍，英文好流利，出到黎會係社會上流，生活無憂

以為駱駝個駝峰係裝水

以為香港係中国
點知原來係老笠返嚟,仲要當香港人係工具

成功非僥倖

以為小學上中學 之後就一定入大學

狗係男仔貓係女仔

唔敢去成人圖書館，以為全部都係鹹書

啲電視成日講「一連四集」，細個以為一年得做四集咁少

以為電視入面d人會望到我知道我做緊咩

睇得動漫多以為個個都係好人，
如果有衰人都一定有苦衷

個個都係唔使出街，
出街有黑社會好危險

事實係俾大耳窿追數同埋父母驚群埋啲壞人重滔阿爸嘅覆轍

睪丸=臭丸

電視機入面d人係唔存在晌呢個世界上，後尾問老豆佢話真係有呢d人。

以為吞槍自殺係成把槍食落肚

以為自己係古代出世

以為電視劇完左d演員會定格唔郁

以為大學站附近真係有大學

天道酬勤

老母會幫你儲起d利是錢

以為罹難係甩難咁解

7月1日完左啦
所以年尾無係錯

讀完書以後唔洗咁辛苦

我都係咁諗
一定係離開災難

外國喺一個國家

細個同屋企人食完嘢，食咗三十二蚊，我次次都以為淨係拎三蚊十蚊同二蚊

仲有細個見到電視啲電影廣告喺幾月幾號，就以為嗰日會喺電視做，坐咗喺到等成日都無，之後問老豆先知，要喺戲院睇

以為女人用屎忽窿痾尿

女人有j只不過要坐係到去廁所

以為努力讀書就可發達

以為肚入面嘅腸同香腸一樣樣

相信女仔要真愛唔要錢

以為做愛係插屎忽

細個以為自己係個好特别嘅女仔，
係一個無閪洞嘅女仔
跟住俾人性侵果陣仲同對方講我無窿唔好搞

睇叮噹話大雄要賠一萬yen 以為yen 係個單位

以為啲電視節目同埋入面啲藝人係畫出嚟

Jot down the note 而不是 drop down the note

細個get錯小巴係無固定路線
以為係條友鬥快大叫邊度有落
司機就搵路去個度放低佢

細個中學miss話女人有三個窿
有夫妻插錯窿搞到冇得生

大個之後...屌你呀 點撚樣插錯呀？

以為搬屋係成個單位割出黎搬走

以為狗係男性 貓係女性

以為只要拆曬啲高樓就可以解決環境問題

以為古裝劇係真嘅

your face

石頭爆出黎

細個睇左個廣告
內容係見到架飛機飛去月球
就以為香港係代表成個地球
而美國係月球，中國係火星

以為大個左就會幸福

細細個食老麥想嗌多杯雪糕
家母：飲完可樂食雪糕會肚痛㗎

唔知幾多年後老麥出咗新地樂

行過旅行社
見到北海道旅行團
以為係一條街
仲諗呢條街有咩咁特別

細個以為女人好專一又唔貪錢

細個經過百貨公司
成日以為床上用品係賣性玩具 性用品
唔敢行過去
大個啲先知原來係賣床單

睇以前啲黑白電視節目，以為以前啲野全部都係黑白色

女人陰道同尿道用同一個洞（好似係）

以為人體工學係一個科

以為扯旗係因為急尿

細個同朋友講話動物嘅尾就係賓周

細過諗點樣先生到仔
淨係有概念知道要插入去射嘢
但係唔知射咩
以為插入去屙尿就會有bb

老豆老母承諾我既野一定會做

中國=祖國

洗頭水用錯係身會生毛

搵到錢孝順父母

我以為係插屎眼屙尿

睇漱口水廣告見啲人飲完浪浪下
唔會有lur出黎個shot 之後又好開心咁 嗄～
以為係要吞落肚 應該係汽水咁好味

以為女人得一個窿

以為寫一寫支票就會有錢，即使寫成億都冇問題，但冇諗過要戶口有錢先寫得，以為係銀行俾

豬紅係朱古力味豆腐

以為腦場有好多血淋淋既大腦

洗胃以為要劏開個肚，攞個胃出用水喉沖住黎洗

小學早會嘅時候完左返上課室嗰陣，老師成日都講話行進間唔好傾計，我以為行進間係一個人。。。 因為佢成日講嘢，所以日日比老師話

因住香口膠塞腸

Michael Jackson 係白人

讀完U會過好生活

好記得，勁細個，幼稚園都未返既時
老豆老母係咁咦教過下d性教育
佢哋話女仔係無jer jer

所以我當時以為女仔下面係得春袋但無J

以為一路讀就小學》〉中學》〉大學

暴力唔可以解決問題

以為全部狗係男仔，全部貓係女仔
以為人最大年紀係10歲，最細就0
當年就快5歲覺得自己就死好驚

以為錢係禁atm就會有
有次老母唔肯買玩具俾我 話無錢買
我話 去禁錢咪得嘪

斬首=斬手
以為斬左隻手就死硬

呢個係我買六合彩既原因黎
精神鴉片

安全架，不過我冇用牙

小學睇差不多先生篇文 第一條問題問主角叫咩名 全班得我唔識

細個睇黑白相以為呢個世紀以前係得黑白色

的確係

橡筋會吸血

點解

以為愛情係幸福的
以為女人係講理的
以為朋友係有義的
以為香港係美好的
以為法律係公正的
以為民主係公義的
以為英美係正義的

實在太天真了.

細個以為大個正正常常搵份工仔就可以買到樓，仲想18歲就搬出嚟

人去到一百歲先死

港獨係好

小學既班號由最叻既人排起
以前40人排三十幾號好唔開心

細個見到啲人成日嘻嘻哈哈 以為淨係得自己一個會有唔開心嘅感覺

以為啲女仔大個咗 就一定有波
重幻想啲女同學大個咗會有波

點知原來唔係

呢個我都係咁諗

以為外國係一個國家黎

以為大個左一定會有女朋友

以為買咗層樓=買咗全層所有單位

@肥翔

以為做人都係少少鹹多多趣
點知大個咗少少鹹比人話變態

以為有車就係有錢

讀蜘蛛做蛛蛛

以為男女著住褲磨幾下就會有bb

以為有請工人就有錢

以為用英文寫支票嘅家長好有錢

以為識英文就有錢

我以自己係父母親生

以為爸媽相愛

細個有個廣告請子宮頸癌
一直係到諗到底係子宮有事定條頸有事，定兩個一齊出事
仲有個廣告係話咩你隨時成為下一位有事，驚到我仆街

仲有個咩洗手，唔好做幕後黑手，我一直係到訡係叫我地唔好洗黑錢定要洗手

仲有個垃圾0.03 個廣告係成班人開p 吹脹個袋再好開心咁踩極唔爆 搞到我成日為咗呢個唔爆氣球扭計要買 真係想知我老豆點諗

以為叫床 即係叫人起床
男人大個一定會生肌肉

我都係
成日見到成人圖書館覺得好勁 應該有啲咸書 又有啲好深既書 要18歲先上得
跟住我真係18歲先上過去睇

仲有以為寫真集=咸書

睇舊片舊相以為以前既世界係黑白色

枱唔可以坐 因為有枱神
書唔可以踩 會唔識字

以為呀媽話幫我袋起啲利是錢大個比返我係真

我係石頭爆出黎

以為人死咗會返返呀媽個肚度再出世
仲問大人 點知佢係耶撚
同我講死咗做好事嘅人會上天堂
個陣我同屋企人講我會乖
維持咗一個鐘

大個仔就會有拖拍

以為西瓜係樹上面種

以為世界末日真係1997年 城市追擊都有講

D人話買層樓以為係成棟都係佢

細個見到呀媽呀爸房有朱古力味安全套
以為安全套係帶係條舌到

以為電視裡面係第二個世界

以為97前香港係好似數碼世界咁唔存在
利申98

以為螢光棒係冰條起勢咬爛左

細個見到廁所垃圾筒好多染血紙巾
心諗一定係有人生完BB黎

呢個真係錯誤嘅認知嚟

南韓同韓國係兩個國家

咁世伯咪即係爆格

伯母點答你

以為大個就有女朋友

天氣係天文台控制

唔係咩?。。。

舖頭執笠係執粒，執啲粒粒唔知做乜

以為condom係攞黎吹波波 以前個廣告

3+9+9=21

人之初性本善

我每晚都問:97 之後係咩呀
老母:98 囉
我: 係咪真係有98 架
佢:係呀 訓啦
麥兜去茶餐廳咁

生物學家

LUL

見到以前啲黑白相 以為以前嘅世界係黑白色

啱呀
一路讀，自自然然就讀埋大學

以為番子可以上 上左東南西

我細過都以為女人下面係好似BARBIE下面一樣係平滑冇坑嘅

細個以為3+9+9=27

阿媽話幫我儲起啲利是錢，我以為係真

一國兩制

細個成日聽到咩母乳教學
直到有一日見到先知係母語教學

以為大個自己賺錢之後可以想買咩就買咩會好輕鬆自在，因為細個想買咩都要問阿媽，又唔係次次都有得買。

聽D人講度蜜月, 成日以為係動物月
以為佢地結完婚要去睇動物

以為大學站係所有大學都係個到。。

有d電器設計差真係會有

以為屋企門口個啲報紙係免費派

努力就會賺到錢

以為女人都有春袋

大個先知原來是大陰唇

以為個世界係我嘅

以為利是擺係老母度係安全 但完來會一蚊都攞唔返

ATM 插張卡入去就有錢拎
貓女仔 狗係男仔

依為斷水流大師兄係黎明

以為卡通片好似拍戲咁
係人帶著個好逼真嘅頭套扮出黎

仲有電視劇有人死咗
以為佢真係死咗

以為大陸會支爆，香港會好好
原來一直都信錯高登仔，錯判形勢

讀大學先搵到食

以為電視係可以俾人行入去

以為窮人生仔正仆街
實情係越窮越應該生

以為大陸無人權好慘
實情係中國人係要管

以為+1真係+1蚊

細個成日聽大人講過左18歲就係成人
就同晒老豆老母同d親戚講我18歲就要結婚
20歲買樓
22歲生仔

以為講歪D 音就係英文
即係你好=lay ho 唔係hello
心諗咁易都要返學校學?

男女打完茄輪之後會有BB

以為永久脫毛真係一次就搞掂

都好丫：

以為入大學係基本

以為食得多野就會大肚 咁就會生bb

金魚得2秒記憶

以為坐住啲雞蛋就孵到蛋

德國寶以為係德國牌子

層豬應該心算好勁先係

以為車路士 卡路士 同 威露仕 係3間外國球會

以前好細個睇condom廣告見有人喺度吹，以為係氣球，有次跟呀媽去買野同佢講我要買

老豆昆我馬拉糕係用馬拉"蟲"造

電視劇成日話人個腦有瘀血

我心諗點解人腦會有魚血

以為男同女只要同床訓就會生bb

呢個正

以為頭文字D入面阿木同一拓海係油站鬧交果陣阿木講嘅「打飛機啦你」，係真係打天上面嘅飛機

唔係咩？

以為靚女唔會柯屎

以為幾十年前 成個世界無黑白色
後來問阿媽 佢話各國政府合作改變個環境
個天先變返彩色

以為大陸係粗口
因為成日聽話大陸點唔好點衰
所以唔敢叫人大陸人淨係夠膽叫中國人

睇數碼暴龍01聽到資訊大陸仲諗點解卡通片會咁粗魯

我覺得自己好靚仔，葉子媚亦都好賢良淑德，陳百祥係世界上最叻嘅人，袁木好誠實，李鵬係我哋最偉大嘅領袖

凌遲處死
以為係夜晚凌晨殺左佢, 點知原來咁慘

以為爸爸媽媽會永遠喺度

入到u就會有女

以為18歲就有自由

水底可以呼吸 但冇同人講過
搞到我成10歲要上游水堂，個教練叫我閉氣，上返黎先知原來水底抖唔到氣

lm

地上佢塞車
搭飛機會塞飛機，天上有紅綠燈

以為小學至到研究生係一條龍讀上去

以為大過出黎做野，會開心過做學生讀書

細個睇波以為講波條友跟稿讀

以為tvb啲古裝劇係搭時光機返古代搵返d人拍

我依家廿歲人都係咁

細個買玩具見到啲標籤寫住$9.99或者$19.99，嬲阿媽廿蚊玩具都唔肯買俾我，大個先知原來係美金價錢

以爲入到大學就唔使讀書

真係有wor

火車有兩條軌
細細個以為對面火車要跨一大步過去
成日幻想自己跨得唔夠大步會跌死

細個見到呀媽塊用過嘅m巾 見到有血 就以為流鼻血嗰時要用m巾

D人會將個一寫多野改成二 先會有乙份出現

老竇老母係錫你嘅

世上係有愛

以為自己好特別 原來係無咩特別
以為做大人會好爽

我而家都會

世界得亞洲非洲同歐洲
所以美洲同大洋洲D國家比我歸納曬去歐洲
正到小學上常識堂先知係七大洲

我諗你由細到大數學都唔太好
3+9+9=27？

細個媽咪見親陌生人都會問人貴姓？
以為佢問人地係唔係姓貴，以為佢成日想個姓貴既人

係電視睇到電影預告片 以為夜晚明珠台會播…點知原來係戲院首映日期 白等成晚

以為邱比特 係 香港人 姓邱 叫比特

電視劇做完定格以為啲人真係唔郁停晒係到
好驚佢地忍唔住會郁..會好尷尬

聖誕老人

細個去墳場 見到墓碑d仙人相 就問曬d親戚你地個墓碑係邊.（o個時心諗死左點影相 一定在生既時候整定）激hi到佢地窄窄跳！到廿幾年後既今日 佢地重係到講緊

叫阿媽買嘢，佢唔想買就會話冇錢
跟住我叫佢去“撳機囉”
以為去櫃員機就會無限咁出錢

有次急尿咁啱扯旗，以為佢變長為左儲尿，仲好開心咁走去同阿媽講：媽咪我急尿條jj（唔記得細個點叫）會變長喎！
諗返阿媽一臉無奈個反應

以前電視會講乜乜節目“即將播映”
但“播映”講得有啲快 我聽左做“即將丙”
心諗咩黎

細個吽下吽下好天然呆 回不去了

以為英國係美國隔黎

陰道真係一個窿

好人有好報

世界係美好...

以為電視劇會死的角色係由死刑犯飾演

我都係

TVB 個個

xxx 即將比人炳

以為唔扒晒d第時真係會娶豆皮婆

係呀！成日聽錯
原來I am not alone

罹難=離難=甩難=安全

電視報啲飛機失事,
以為燒到渣都冇仲有幾百人甩難咁好彩

btw 一年365日 每日24hr
都係個個人報
我會諗 個佈幕員唔會病唔會放假架咩

肥婆=大肚婆
即係食得多野自然會有bb

以為男女咀咀就會懷孕

撞車一定大爆炸 同埋架車個喇叭會一直長嚮

節目調動都係嗰把聲
覺得佢係live咁講“由於節目調動關係...”
因為正常唔會估到突發改播啲咩
所以個人一定長期喺TVB

以為做大人好好 成日恨快啲大個做大人
到呢家就想做返小朋友

以為18歲就可以脫青

以為個半係5毫子

老豆老母成日喺我睇睇下電視話要睇新聞轉鳩我台，我成日都等新聞大結局

結果大個咗到我淨係睇新聞

呢個問題真係值得問下tvb
同埋可唔可以請個個人出下鏡
佢先係最多人識

x/0 = 0

搭巴士嘈，會俾警柒拉

以巴和平進程
聽左做 以巴和平盡情
就諗 佢地就happy 啦

細個阿媽話去龍翔道飲茶
等我仲好期待去農場度同啲牛啊羊啊飲

好想長大，以為長大就可以話事，樣樣都做倒
其實只係青春倒數

但係扒哂啲飯連老婆都冇

以為自己係中國人

以為值得為中國自豪

睇到天安門張相 就話係中國盧海鵬

以為六十年代啲人睇野都係黑白色

我宜家都係咁

睇叮噹，認為日文好容易⋯

佢每行都係一條條線

瞇埋眼求神俾隻比卡超我，擘大眼就會見到有隻比卡超

細個見到珍寶珠咁撚細粒
以為珍寶呢個字係細咁解

以為大人講嘅嘢就一定啱

細個唔知有‘威也’依樣野
睇古裝片啲人飛黎飛去就以為古代人真係識飛

狗係男 貓係女

以為拉二胡嘅都係盲公

幼稚園搭保娒車比人問你有幾多個波
我真係捻屋企買左幾多個乒乓波 玩具波
之後番屋企問老母⋯⋯

以為地鐵得一架

以為游車河係一條河

細細個我媽揸架電動滑板車話帶我游車河
細個睇得tvb多
幻想遊車河就係一條河 有條細橋可以行出條河度
仲會有日落係隔離 好似南生圍咁
點知我媽載左我兜一圈
我心諗係咪完左 點解乜都冇

由1數到99之後到100，以為寫法係18

夾著條jer柯爛屎以為自己變咗女仔

我都係 細個仲係到諗點解d人打字幕打得咁快

你踩條天線電視個畫面會扁左

睇新聞講股票話某公司/銀行跌左幾錢
以為有人跌左錢係果度 每日都有人會數跌幾多錢

我，四年前都係咁諗
我，琴日同拍左四年既初戀分左手

依個世界係有公義

以為關門大吉係收鋪咁解
咁我屋企就有鋪頭仔
我細個仲走去問老母 ：
我地鋪頭幾時關門大吉
跟住比老母屌左幾句

以為打飛機係兩碌鳩係度打

以為18歲可以即刻搬出黎住

細個見到老豆帶住單邊藍芽耳機 以為佢聾左要帶助聽器

日本直播真係即打字幕
要幾個人接力避免跟唔上

以為所有農夫都係伯伯

阿媽話我有老婆 所以唔好溝女

細個為搞gay係邊個條撚細d就插入去大d果個條撚嘅尿道入面

以為插入個閪到痾尿就會有BB

細個聽到大人次次都用英文同鬼佬溝通
以為鬼佬一定講英文
大個先知唔一定
鬼佬可以講法文，德文，俄文……

細個以為個藥字 讀做樂
病左去睇醫生就同老母講我唔要食樂

我以為係要插痾尿個lon
所以d片既女仔先會嗌得咁慘
然後電視d妓女先會成日話：依～好衰嫁

跟住我仲要諗 大個一定要搵個條J好幼既老公

細個以為日本d女人全部係av女優

以為冬天鼻塞同流鼻水係正常
大個先知自己有鼻敏感

睇黑白電視 以為之前D人 生活係黑白世界

以為好人係讚人ge說話

個個位叫報幕員

利申, 見過真人

以為陳方安生係日本人
因為個名有四個字

以為咩節日都會慶祝 跟住晨早流流打俾親戚祝佢清明節快樂

以為電視機入面啲人可以見到我

我細個以為幼稚園d老師係一家人，因為佢哋關係好好。
我仲要柒到問隔離個同學，x老師係咪x老師個家姐
隔離個同學擰頭

點解我細個可以咁on9

加一服務費姐係加1蚊

1+1=2

以為個月亮係跟住自己行

細個播碟睇戲，以為播一次啲演員就要重新做一次我睇 於是果陣唔敢播碟驚麻煩到啲演員

以為新聞主播識背新聞
問老母佢都唔撚知

牙？吓？你咬開安全套

以為打飛機=渣波

何b仔

以為東鐵啲靜音車廂即係啲人唔可以講嘢，屋企人講嘢我仲su佢地。
大個先知係啲電視靜音。

靜香車廂

外國人=金髮碧眼既美國人

眼鏡蛇係戴眼鏡嘅

以為豚肉=雞泡魚or海豚肉

以為自己食M記加大 就係好有錢

我都試過 仲要新年，
想問呀媽幾時收爐變左幾時關門大吉

地盤佬一定粗魯同好惡

fg出黎做野以為做野快搞掂可以有得休息下冇咁chur
點撚知係愈快就愈多野做仲撚chur

以為自己與別不同 唔會死 有特別能力

以為阿媽有錢唔買玩具比我，原來阿媽真係無錢。我生性喇，媽媽。

以為讀書有用,真係屌你老味
讀書係為左大個做份牛工瘋狂OT

以為第三世界一定係非洲.....一定係飢荒.....

以為D車行錯方向

以為開始嚟m就以後日日都嚟m/ 會好似屙尿咁屙出嚟

個白日夢到今日都仲發緊

以為外國係一個國家，成日問呀媽外國即係邊到

十八歲就一定生智慧齒

細個以為抽血化驗個堆血 會倒成一包 用黎輸血用...

以為小店既野一定平過連鎖店

點知連鎖店大量入貨成本反而少會平d

一到十二點D鬼就會出來，所以唔可以夜訓

細個個陣以為自己係中國人
利申父母大中華膠

煮餸啲田雞係十萬個為甚麼嗰種青色青蛙

以為外國係一個國家

以為電視劇啲慢動作要演員自己控制
同埋啲獨白係要個演員嘴唔郁咁發聲 心諗點解咬字仲咁清

以為係唐伯虎住過既華府

有一年 個個都討論住世界末日 話題
最後個日係咩事都無發生 就無人再提過

細個睇新聞
個陣唔知咩係乳房
以為係一間密室房黎

我會指住電視問d局長 議員係忠定奸
因為睇得電視劇多
我阿媽就話唔係咁分

到大個發現 冚辦爛 都係奸!

第一次反包皮勁撚驚,以為有問題返唔到轉頭

讀好d書，搵份好工，大個就會有女

警察一定係好人

以為公平真係存在

諾查丹馬斯

留名

以為武林 江湖真係存在
去中國內地=踏入佢地世界=見到郭靖

以為父母唔會老......

錫嘴就生到仔

以為政府係一個姓「政」嘅大家族
統治全香港

有蜜蜂要企定定

呑咗粒核會頭頂生花

「衛星直播」係宇宙有個cam，由宇宙zoom去球場拍低啲影像

颱風以為得台灣先有..

細個好想要個細佬 問媽咪幾時再結多次婚

以為得女人下面會生毛
原來男人都會生鳩毛

細細個睇古裝電視劇
d老母同皇帝講：我十月懷胎生你出黎....
然後我一直以為得皇帝係十月懷胎
其他平民幾個月就生得

都有可能

諗返起幾個：

1. 拍清朝古裝劇d演員真係剃頭留個清朝髮型出街
2. 匈奴以前係中國畀漢朝打到去匈牙利

第一個唔係架咩

____________
電視播緊既節目係live

電視廣告講一次性接觸 可能患上愛滋病

細佪唔知女人有乳頭

以為以前世界有顔色，只有黑白

爹爹

中國殖民地。睇尋找他鄉的故事，美國四圍都係唐人

結果連千年蟲都冇出現

都係會死，不過聽落都幾痛苦下

比啲心機讀書！你慌以後冇女朋友咩！

我細個以為講波條友點解咁勁即時講到，大個開始買波先知，原來場波未踢之前已經夾好晒，講波佬拎住成份劇本，一早就知邊隊贏邊隊輸架啦

比人打到仆街

諗緊第時會入港大定中大

細個茶記餐牌飲品果到寫住 各式汽水 10元
之後問阿爺係咩味汽水黎

以為日本人全部都係卡通人嚟
唔係我地呢種人
因為細個對日本嘅知識淨係得動畫漫畫
以為日本嘅場景全都都係卡通咁

仲嘈住要老母帶我去日本

細個以為普通話係一個好有趣嘅語言，識講就好叻，嗰時我03 年讀小學時已經有普教中，依加先知中共喺嗰陣時已經布好局要慢慢從語言方面落手，消滅廣東話，然後慢慢同化香港。要消滅一個民族，要先從消滅語言開始

以為時菜係一種蔬菜

健身會影響發育 高唔到 謬誤到仆街

吞槍自殺係成支槍吞落肚

以為櫃員機啲錢有幾多就可以撳幾多，有人設計一個咁個嘅裝置去服務需要錢嘅人，但冇諗過只可以拎返自己戶口啲錢

香港落雨=全世界都落緊雨

艦空母艦係飛機一種

千年蟲病毒會由電腦主機爬啲蟲蟲出黎

貓同狗會結婚

以為一拍拖就可以白頭到老

以為以前真係有飛馬 會好似雀仔咁飛 但係絕左種

以前有個廣告哪人唔好洗黑錢
廣告啲人真係用黑色既錢放入atm換真錢
所以以為我唔好用黑色既錢
細過仲諗緊原來張錢畫成黑色可以換張新

以前有個廣告叫人唔好洗黑錢
廣告啲人真係用黑色既錢放入atm換真錢
所以以為我唔好用黑色既錢
細過仲諗緊原來張錢畫成黑色可以換張新

有人作左篇故
以前既黑白其實係好美麗既彩色
但係有一日所有顏色變成我地目前既顏色
政府就呃我地 話黑白相係攝影技術不成熟
實則係以前黑白(彩色)既世界 俾我地而家既顏色污染 我地連以前既顏色都無法辨認

細個成日攞住部mp3 loop Twins嘅歌 以為佢地每次都要返錄音室再唱比我聽 好驚佢地會發脾氣唔唱

以為d雲係好似棉花糖咁 拎到落黎可以食
以為長大會變得更加好

靚女唔屙屎

仲可以喺上面跳

以為大笨象既體型係好似魔戒個d咁大隻

以為有高學歷就一定會有好生活

以為d 老師好叻，得d叻人先會做到老師

以為狗係男 貓係女 可以交配繁殖

汽水機入面有個人

日本日日都有怪獸
啲樓全日會比佢地踩冧晒
見到新聞播日本果陣好天下太平
一直諗唔明佢地點解可以咁快起返好啲樓

人人都真誠相處

以為自己會有拖拍

推一推呢個

睇電視話邊棟建築物有空中花園
以為好似天空之城咁 個花園係天上飄